共產黨有三舊屎, 其中兩舊屎都同我地一樣比第三舊屎打壓緊, 我地肯配合被打壓既果兩舊屎, 咪一定羸囉屌

信大紀元同班山埃軍師一成, 比D時間習近平
=唔配合果兩舊屎

你地配合果2蕭屎既方法, 就係盡量一早期一個活動(沙士爆發既時候你地可以休息下), 輸出革命又好, 陣地戰又好, 暗殺刺殺又好, 掟汽油彈放炸彈又好, 策略性罷工又好
總之就係令香港越亂越好, 最好就係諗辦法癱瘓成個香港
做到既話你地咪配合到果2舊屎, 咪羸囉屌
明未呀? 講得夠晒白未呀?

你搞港獨
某程度就係助攻幫第三舊屎CONNECT埋果14億人
極度不利果兩舊屎同外國勢力既部署
明未呀? 講得夠白未呀?

唔明